【曾蔭權判囚20個月 香江「首燈」蕭若元5日前指毋須入獄】

【曾蔭權判囚20個月 香江「首燈」蕭若元5日前指毋須入獄】【災難系列】

曾蔭權因為「公職人員行為失當罪」被判入獄20個月，原來又要 #多謝燒山 ，因為蕭若元在2月17日最新蕭析時明言，因為拗法律程序曾蔭權未來幾年都唔洗坐監，點知未夠5日就......

男公關都要講返句，多謝燒山。

無Data就睇最尾5秒：

燒山

曾蔭權：燒山我多得你唔少